hkbn未完約轉plan

而家用緊100mb想轉1000mb上網問報269一個月

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：